Financial Times連橫炮: 侵爭人好多錢 | 德州會變藍

Texas is on its way to becoming a Democratic state
A shift to a more diverse demographic combined with strong fundraising and an army of powerful women participating in local elections may turn the tide for Democrats in the Lone Star state.
人口變化 競選經費多 女性崛起 民主黨可將德州轉藍

Who does Donald Trump owe money to?
Virtually all of Trump’s debt is backed by real estate — most of it will come due in his second term, should he win the presidential election.

左膠如獲至寶:
一定有古怪!!
佢選唔到就等破產 侵一定係濫用職權救佢自己!!
乖乖地搵位工再還錢啦!!
Russia China收買咗佢啦 國家安全隱憂!!

好似由尋晚到今日仲係講緊 侵爭人好多錢
但呢個又唔係trend 係咪twitter自己揀放咩係到

Twitter = weibo US ver.

美國都爭緊中國一萬億美元
美國又比中國收買了

侵其實係Forbes top 400 排339
就算疫情影響身家縮水 排名大跌
net worth仲有$2.5 billion
其實我唔明佢爭人$1.1b有咩要大肆報導/渲染
利:財經白痴

"唔計!! 唔算!!"

個個有錢人都欠責架啦
寫得出呢篇野既人都係窮撚思想

可能覺得人地做生意係現兜兜比cash一筆清

李飛飛

Russia!!
Russia!!
Russia!!

淨人咁多錢係咪曲線証明佢無收大陸黑錢
佢做總統點都安全過俾痴呆登做

德州變藍呢單野
上一次都係咁講
然後比人屌打

但真係好多撚樣覺得藍州稅重 搬去紅再vote blue

德州班人好多都係fixed trump supporter
Dem 班避稅撚唔係個個投票

Californians leave Cali to escape who they voted for....then end up voting the same way that put them into wanting to move anyway.....TEXANS:::::time to kick out some people!

as a Texan, 100% worried about a shitload of Californians

I like how democrats rant about how dumb republicans are as they leave their blue state for a red one.

Every state is worried about Californians moving to their state!

2016 "If Trump wins we'll move to Canada”
2020 moves to Texas...

以前同人講微博係中文版twitter
自從李飛飛入咗去就變成Twitter係英文版微博

做總統做到貼錢可能係歷史第一人

其實twitter係never trumper
又唔係奶共嘅

當年唐英年用呢招攻擊689

左膠急了

叛國罪

全部未到期
仲要左膠日日話侵借總統職權黎賺錢，依家又話人無錢還
成班精神分裂

大把有錢佬/公司都係問銀行借錢做生意啦 有debt有咩問題 又唔係default 有風險既銀行自然會做野 呢啲標題用黎拎街市阿嬸就得

班白左只係斷章取義
做生意有debt有asset cover咪得
成棟trump tower響度你擔心佢唔夠asset?